肉票重現！ 支那下軍令狀 豬肉成「政治任務」

中國大陸各地豬肉價格持續飆漲，已經達到了歷史高點，各地傳出民眾為了搶購豬肉而大打出手的現象。在廣西南寧，市場出現了肉票，每位市民憑票限購僅兩斤平價豬肉。但有市民透露，這種「平價豬肉票」只給予某些部
門或單位。而除了限量限購，中共當局擔心政權受到威脅，還把增加豬肉產量，定為「重大政治任務」。

受到貿易戰和非洲豬瘟的影響，中國豬肉供應量不足，價格節節攀升，目前已經到了每公斤批發價35元人民幣，部分地區從9月開始，陸續出現豬肉限量供應、限價的現象。

日前，中共副總理胡春華對外宣稱，增加豬肉產量是一項「重大的政治任務」、「是給黨中央國務院的軍令狀」。

旅美時事評論員 唐靖遠：「由於豬瘟導致生豬產量的下降，只是其中的一方面，而中共因為貿易戰，原因它要報復美國，停止進口美國大量的質優價廉的豬肉，以及中共停止購買美國的大豆，導致以大豆為主的生豬飼料的價格上漲，它都是造成豬肉價格失控的重要原因。」

旅美政經分析人士秦鵬認為，中共盲目的報復政策，才是導致豬肉供應失控的主要原因。

旅美政經分析人士 秦鵬：「豬肉關稅早在2018年4月就開始加稅，到現在已經是三次，稅率達到了72%，這當然會拉升肉價。美國豬肉價格很低，即使一開始加稅也有優勢，但是中共不是公司或者是個人決策、市場決策，而是直接採取禁運。這是對美國。對加拿大也因為孟晚舟的事情，對加拿大豬肉禁運。然後它就進口了俄羅斯的非洲豬瘟的肉。」

秦鵬表示，中共當局從非洲豬瘟的爆發地俄羅斯進口豬肉，後來為了遮掩消息，造成進一步豬瘟蔓延。再加上之前的南豬北養，大規模調運不僅沒有降低成本，還加速了豬瘟蔓延。

旅美政經分析人士 秦鵬：「前幾年的環保，中共以這個藉口，強制關掉了很多養殖戶的豬場，劃定禁止養殖區域，也不給補償，傷了很多民眾的心，也是造成產量不足的原因。中共在這個時候號召大家現在養豬，而豬瘟仍然在蔓延肆虐，中共的政策也是朝令夕改，誰還敢養？」

據了解，中國是全世界最大的豬肉消費國，平均每年要吃掉7億頭豬。外界認為，貿易戰如果再繼續下去，未來不只豬肉，包括能源、糧食，都會重回憑票供應的時代。

評論認為，中共打貿易戰的實質，就是企圖綁架14億國民的基本生存需求，作為準備付出的代價。

旅美時事評論員 唐靖遠：「 一個吹噓自己即將要取代美國的超級大國，它突然間連豬肉都吃不上了，這個不但會嚴重打擊中共的形象，也可能會誘發民眾的實質性的恐慌，它將極大的增加中共維穩的成本。」

瑞銀的專家預測，2020年之前，中、美兩國無法達成貿易協定，然而在這個過程中，會給中國經濟增長帶來更大的下行壓力。

再同俄國買啦

支共幾時變返糧票時代呀

垃圾國家

又話對人體冇害
照食啦屌

果然係最舒服既階段 病豬照食 病毒不侵

支爆

唔係食草就得咩？

唔係好撚叻話香港無中國唔掂咩

搞撚掂好自己啲豬肉問題先啦

食草囉屌

轉食人肉

通常政府想影響供求問題, 最終都會出事
之前都試過, 為左供求而強制大量生產, 之前就會因為過度生產而造成物價變成極賤價, 搞到生產者家破人亡

食草啦

冇豬肉唔識食牛肉？

支那畜無一隻係無辜架!
食人肉啦你

何不食牛肉
何不食羊肉
何不食樹皮
你地仲有大把野可以食唔洗驚呀

大陸人質素 遲早真係做得出

繼續食蘇聯豬囉

而家先至知道原來又係俄佬跣左支那一獲

永遠契弟

唔怪得前幾日要係Costco 手撕豬肉

逼muslim食豬咁威水，天譴呀

有肉食有閪屌年代

與天鬥，其樂無窮

當初爆豬瘟個時就好好處理啦
屌你老母正一垃圾國家
永遠只係識解決提出問題既人

豬瘟導致死豬產量上升
中國發大財

大國wor,肉都冇得你食

大劣將豬瘟定性唔係病，咁個問題咪解決咗囉

呢 d 消息真係好治癒。

心諗關豬肉成咩事

可以買鳥克蘭北部豬、白俄豬

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

十四億蝗同穆斯林一齊戒豬

有午餐肉就有支那妹屌啦

不了，有性病

光復中国 豬肉革命

貴價賣嘅咪又係瘟豬

咩年代
階級鬥爭
高層有得食，低層有撚食。

世上只有契哥好

何不食港豬
何不食雜種

普京又陰d陰d

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我食緊早餐

豬肉票

人有多大膽 豬有多大產

增加豬肉產量都係政治任務
啲政治潔癖撚幾時跳出嚟講唔好扯政治啊

有骨氣 十卜 寧吃病死豬 不吃外國豬

仲以為曾鈺成有咩政治任務

屌你老母暗黑文宣

好似農作物咁 永遠都係大家見到今年xx貴就全民種
搞到yyzz個堆無人種

豬肉價格上升，讓中國意識到加速自主研發人造肉的重要性，中國或因而成最大贏家

還有老鼠肉

搬石頭砸自己腳

抵撚死

依家喺鬼國可能豬矜貴過人

唔知新疆集中營仲有冇得迫人食豬肉

身為中國人 不食美國豬

旅美政經分析人士 秦鵬：「豬肉關稅早在2018年4月就開始加稅，到現在已經是三次，稅率達到了72%，這當然會拉升肉價。美國豬肉價格很低，即使一開始加稅也有優勢，但是中共不是公司或者是個人決策、市場決策，而是直接採取禁運。這是對美國。對加拿大也因為孟晚舟的事情，對加拿大豬肉禁運。然後它就進口了俄羅斯的非洲豬瘟的肉。」

秦鵬表示，中共當局從非洲豬瘟的爆發地俄羅斯進口豬肉，後來為了遮掩消息，造成進一步豬瘟蔓延。再加上之前的南豬北養，大規模調運不僅沒有降低成本，還加速了豬瘟蔓延。

虫國人做領導真係得淡笑

香港都仲有
上面點會停到

最驚d大陸黑心商整成火腿臘腸去賣
屌⋯ 唔敢食任何大陸製豬肉類食品

遲下手執一塊西施骨有閪屌

俄佬有天然凍倉 大量凍肉

由糧食產出國變到連豬肉都唔夠食
支爆不遠了

一定要食豬肉？唔食會死？

厲害了，我的蟈

捱唔捱得過冬天呀

留名睇支那食草

真，有十三益

全民大養豬

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

一件污，兩件穢
橫掂都有豬瘟冇所謂啦

手持spam同hormel可以任屌女

source?? 又係大紀元??

喂 我有批豬肉好抵要打依個電話 jpg

食草咪得囉
仲食咩肉呀

直接宣佈人類不宜吃豬肉咪得

當年都有兩腳羊

即係共產黨意識到中國人為左食豬,可以不惜推反共產黨

豬肉革命

旅美政經分析人士秦鵬認為，中共盲目的報復政策，才是導致豬肉供應失控的主要原因。

抵撚死
唔買美國大豆
買俄羅斯非洲豬
又將啲豬場北移
加劇瘟疫感染

根本就開始就係貿易戰搞成咁
大陸就喺度話小豬生病了
美國自己都估唔到對手自插兩刀
盤棋每一步都柒到仆街

支爆近了
中國人永遠都只係會去到生存成問題, 先會搞抗爭

坐咗幾耐

仲要政治任務維持香港活豬供應正常

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

其實都幾抵死
嗰陣佢迫d伊斯蘭教徒食豬肉
轉頭就爆非洲豬瘟

所有野 都計劃好
俄國=達叔 有批豬肉好平

中共應該會用人肉代替豬肉以解燃眉之急
原材料供應應該會搵香港
一石二鳥

唔食豬會死？

叫大陸唔好再送D發瘟豬嚟香港

好快黨報會出文話食豬肉唔健康 食豬肉無益無營養價值
建議大家食齋

戈巴 卓夫

又話防止黑天鵝
依d咪黑天鵝lo
on9刁大大

大把草驚閪

豬肉成 以為 曾鈺成

食樹皮咪得囉，學咩人食豬肉呀
再唔係咪黎多次人相食，又唔係咪試過，支那最拿手添啦

以為講緊曾肉成所以入嚟睇。

低等生物照食返啲死豬咪得

又話食草都得既
食乜鬼豬

食豬瘟肉

唔駛買美國豬 =唔駛俾錢美國 點都好 中國或成最大贏家

就嚟要食草

大躍進年代?

好感恩自己生於香港...
中國真係鬼國

食草得啦

易生cancer
同埋脂肪 化工原料太多

唔係講過食草咩？
怕咩呀。

中國人無得食豬就反
果然係食訓屙既民族

btw 會唔會有二腳豬豬肉？

全世界最大素食國家
中國或成最大贏家

幾時都話，中國買美國平豬，然後迫香港人買中國貴豬，再要香港人跪，倒不如香港人直接買美國豬，港美都覺得係公平嘅貿易

感謝國家

睇多啲新聞一早有報導過

食陣樹皮啦，高官當然要食靚野唔係點叫高官。賤民唔好咁多嗲，唔好又為黨添煩添亂得唔得？

而家D"豬肉"會唔會係集中營出黎

食兩腳羊囉

好似睇緊大躍進咁

仆街之後大陸咪會叫香港一批一批錢咁運上去
實有奶共政黨官員和議

糧票時代我未出世，估唔到重現

習總:貿易戰激死我喇
普京:喂! 有批豬肉好抵架! 有需要咪打呢個電話囉

抵死

今晚加料斬返半斤燒肉先

點解唔食草

人相食,中國幾千年黎既優良傳統

唔係講笑...我老豆以前喺大陸真係食過樹皮,所以佢好憎共產黨

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

原來迫佢地食豬肉係優待佢地 出面班蟻民食都冇得食

佢地點樣關我地撚事咩
Focus 番太子件事同五大訴求啦

支那豬食自己

支爆近了
你們應當悔改

食草環保

愛國人士表示 豬肉唔係外蒞食, 係用離砌ga

最緊要讓領導食先

屌
批發價35人仔@公斤
香港賣150蚊斤
食水深到hihi

以前有好多「牛肉」係豬肉揸牛肉膏變出嚟

限購豬肉，連帶其他肉類都貴埋
當食物都買唔起嘅時候
就係動亂嘅開始

所以雞肉牛肉都貴埋

14億人
互食都捱到50年啦

快撚啲支爆啦

今晚即刻去食shabu shabu慶祝下先

食哂啦，你估大陸真係會埋哂佢咩
咁撚天真

豬肉大躍進

點解可以步步都錯
仲未止,而家連豬農驚被清算驚再次血本無歸都唔敢養豬

仲話自己係大國喎，連豬肉都搞唔撚掂就收皮啦，仲成日出黎9up人唔笑狗都吠

China Pig Revolution

成班口腔期

有生之年見證皇票，軍票重臨，真係大開眼界，歷史真有趣

又話先進國家 又話越香過港
好人好姐洗咩出肉票

之後啲支那人打飛機話香港問題對支那黎講仲未俾豬大
啲高官會開會講豬 但係唔開會講香港

同對家講後果自負，
原來個代價係自己嘅國民

香港警察係咁砌生豬肉, 買晒d豬肉

咁其實我地食緊既豬又响邊度嚟？

建議將香港買到嘅肉 最好連價錢 影相post 上大陸

以前尼克遜 做副總統時 就係以人民嘅豐衣足食 辯論贏 赫魯曉夫 名為有名嘅 kitchen debate 廚房辯論

「豬肉關稅早在2018年4月就開始加稅，到現在已經是三次，稅率達到了72%，這當然會拉升肉價。美國豬肉價格很低，即使一開始加稅也有優勢，但是中共不是公司或者是個人決策、市場決策，而是直接採取禁運。這是對美國。對加拿大也因為孟晚舟的事情，對加拿大豬肉禁運。然後它就進口了俄羅斯的非洲豬瘟的肉。」

搬石頭砸自己的腳

有無可能有肉貨櫃經香港轉運返大陸

大豆呢屌

辛辛苦苦二十年

一夜回到改革前

憑票配給
夠晒節約
德政德政

有元素週期表
慌佢哋會餓死咩

玩制裁都7過人

中共班官太習慣係國內話哂事 做咩都冇後果.
出到國際唔識諗多幾步 豬閪咁蠢

因為佢每一步都係為左遮掩上一步既錯

開始有啲委內瑞拉嘅影子

拎住豬肉就有閪屌

還我真豬肉

菜人時代要來了

俄佬一向都係搵支那最多著數嗰個
賣石油比支那價錢貴過美國，而且堆石油仲要係受污染

歷史上俄佬亦吞左支那最多地，而支那又簽左中俄邊界新約，唔再追究以前嘅失地

結論就係由一開始俄羅斯已經當緊支那係契弟，係得支那認佢做大佬

可能已經有？
死豬肉染下色可以變牛肉賣
死人肉染下色咪變豬肉賣囉

納粹支那就黎屎都冇得食

前排先強拆豬場

可以再吹噓下自己有13億人，高官食成世都食唔完

一個吹噓自己即將要取代美國的超級大國，它突然間連豬肉都吃不上了

食返自己啦支那豬

On9

笑撚死 衰過第三世界

屌今晚無餸食又要食返老母整啲肉餅喇

食人肉可以減少需求，長遠來計13億計埋將來有幸出世嘅應該可以拖耐少少，粗略估計食人肉可以頂三年

果d冇身冇豬肉/ 好少
依家就唔敢講

中國或成最大贏家

睇標題以為講曾鈓成

大躍進個陣已經做過

豬肉成政治任務？

曾鈺成？

連登仔可以準備搬幾箱午餐肉番去等西屌

其實俄羅斯都應該有正常豬肉
只係有某D人係都要買平既豬肉
結果成個俄羅斯同連住既地區都爆發豬瘟

china 豬成為暴發戶

你地仲有狗肉呀

家下北韓人都唔係用糧票

發瘟豬

老鼠肉係用黎扮羊肉。高貴好多ga

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

支那面子最緊要

亡黨亡國

豬肉狀

香港人高貴d。上面可以封資訊 香港一停全世界都會知

食野草有益
通腸健胃

果班低端人口連豬都食唔起

食草!!!!!!!!!!!!!!

全民轉信穆斯林

一子錯滿盤皆落索

大小姐：咁人頭豬呢

子子錯滿滿盤皆贏家

全國伊斯蘭化

驚閪咩
黨一早為人民做好準備

ooops

兩腳羊 中華民族五千年歷史離唔開食人

豬牛肉成貢品
得高官先可以食
全國韓國化

支豬同非豬都係豬, 不用分那麼細, 互食咪得囉

中國世界強國連豬肉都唔識自己整出黎？？？？

食草吧啦

然後大陸果班俾人封鎖消息咩都唔知既盲毛仲日日打飛機中蟈勃起來了